韓國瑜稱若當選 年青人出國讀書 一年資助100萬

韓國瑜強調，「為何年輕人不喜歡韓國瑜？而老年人不喜歡蔡英文？」盼外界思考，他認為，民進黨要好好檢討中老年人為什麼不支持蔡英文，而年輕人如果越瞭解候選人，就越會投韓國瑜，因為最關心年輕人就是韓國瑜。

韓國瑜也指出，接下來會大力投資年輕人，啟動國家人才培養的建設，送大學生出國交換一年，一個學生補助100萬，這個計畫叫做「人才大培育計畫」、「滿天星計畫」，每個年輕人像星星 ，政府在你年輕推你一把，一年後接受這個計畫的朋友，第一語言進步，二解決困難問題的程度增加，三交朋友的能力增加，四年輕人變勇敢。

韓國瑜說，對年輕人來說，沒有勇敢就會往後退，所以特別重視年輕人勇敢，估計一年政府要花400億，政策公開後吸引許多企業捐款，很多華僑聽到這個計畫，更主動說可以讓出國的學生住我的房子，他強調，「年輕朋友越瞭解政見，一定會投韓國瑜。」

原文網址: 年輕支持者少…韓國瑜反問蔡英文 「為何中老年人支持者少？」 | ETtoday政治 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

信口開河

講咗 當做咗

高雄又話搞經濟 成果呢?

台灣本地讀書都未免費，點解要補助出國讀書？出國讀書唔係應該俾有錢人或者有獎學金嘅人讀？

補助你去支那 咁都唔明呀

我嘅意思係都要對外俾個合理理由㗎。例如批多啲獎學金俾成績好嘅學生出國。